何超蓮牛肉麵旺角分店結業：深切體會創業容易守業難

新冠肺痰疫情不跌反升，加上下午六點後不準堂食，令做飲食生意的商戶大受打擊，今次連何超蓮都受影響，今早在其IG公布結束旺角分店的告示，早前有傳媒亦視察過，發現何超蓮的旺角分店人流稀少，當時已傳出將關閉旺角分店的新聞，不過銅鑼灣總店依然繼續營業。

咁佢間野真係又貴又唔好食既

關撚武肺事咩 又難食 又政協
無武肺你都收皮啦 係到拎武肺做下台階

未食過

收皮啦藍店

數百萬當係碎銀

未食過....老豆過左身就快手汁哂佢啦
無人俾錢你繼續燒

臭西牛肉麵

有咩咁難啫，又唔係你煮，課金啫你都係

奶共

老豆死左唔洗再扮發奮唔靠屋企啦！

做到執笠黎講應該無人開心得過佢

弓起

創業容易?

你唔係職業女兒屎都無得你食啦垃圾

對佢屋企黎講
跌左都唔覺啦

叫佢老母攞一千萬咪守到囉

食麵有得屌埋佢就有得做嘅

恭喜

唔好食架? 之前睇黃秋生去試話ok原來都係做假

番祖国開啦

阿木好食一百倍

藍店有暗星效應都要收皮

政協

好難食又貴又小選擇
同台灣九五差太多

開咗幾耐

又藍又貴又唔好食
是但啦

分完燊家 唔洗再扮勤力

呢間難食到仆街

創業容易守業難
呢句野用係佢度
真係別有一番風味

食完有印花儲比我屌兩屌會狗衝

藍店不了

薛凱琪老女人扮後生

戲已完

之前銅鑼灣嗰間新開食過一次
食完第二日有個同事腸胃炎

咁難做唔玩lu，去shopping 好過

扮貼地上進嘅父幹西

普通人結業真係元氣大傷，都唔知仲有無下次機會
有錢人結業當交學費，輕輕鬆鬆拎經驗，想幾時搞第2壇野都得

損失有冇佔佢家族身家百萬分之一？

佢基本上開鋪當係打機咁玩，想玩下hard mode咪學平民咁控制成本，想玩返easy mode直頭成間鋪買起

父幹牛肉麵

玩個game姐

下鋪再嚟過

真。。。講好食果啲狗都不如

叫埋佢班女性朋友一齊
你一路食麵 佢地一路食你下面
諗起都正

成日都唔明何家做咩成日上報

只想食超蓮下麵

唔單至佢, OVER 6成都步佢後塵

黃秋生覺得ok唔等於冇人會覺得唔ok架喎

應該係秋生果碗好食
平民百姓是但比d賣淨你

黃秋生黎食 我緊係落最靚既料比你
其他人？wfc

但係個post 都係屌多 所以問下想知其實咩質素

又玩爛一件玩具

唔出奇 仆街藍店有咩做唔出

老豆留左咁多錢,轉頭就開返兩間啦

本身就又貴又唔好食 其實三房一直以黎有咩作為？

敢創業算係咁

叫老母直接入錢落去你個公司户口咪由蝕變賺囉

佢間垃圾店又貴又難食執都好正常啫
頭先碌下間鋪嘅ig個急凍水餃42蚊6粒係咪on9嫁
灣仔碼頭50幾蚊40粒呀大佬
做得住先出奇呀
藍絲蓮

汪明荃小姐發來賀電

佢老豆死果陣都唔見佢咁心痛

守業好難？ 有錢咪守得住囉

創業容易?
佢開左幾耐呀，宜家執柒左喎

人哋大撚把錢
汁哂都唔影響佢生活

痴撚線買左間舖先嘛，都唔撚識做生意既

點解唔用嚟做 laundry?

咪又係靠老豆.垃圾

開係雅蘭都算佢唔好彩啦

比大陸仔屌

都冇超蓮食緊係執喇

個胸縮曬水啦！佢今年三十都黎啦！你估後生乜

果時去開雅蘭驗眼
唔知間野係佢開 食左一次
正常味，唔貴
冇乜人
staff有d黑口黑面咁

咁多明星幫佢宣傳都執

不過撞啱武肺又係慘啲

守財奴
咁有錢每個月拎少少出黎幫下業主都唔肯

我老豆係佢老豆都可以話創意易既

食過唔錯

幾百萬玩個煮飯仔, 係我哋啲平民先睇得咁重

食過cwb 覺得ok
但以個個價錢有啲貴 而且細份
食過一次就冇再食

二月十七開

柏豪超lin有冇扑過嘢？

我覺得條女咁鍾意明星 點都會有少少搭糖

學老豆開賭咪必賺

你自己突擊巡查下先講啦
收人九十幾蚊啲湯唔熱只係微暖
麵又煮到淋哂都拎出嚟比人食

你何超蓮都話難
咁9成香港人咪可以索性重刷？

創業容易就係富二代先得

一個月十幾萬零用錢都頂唔順

一個蝕錢 一個分錢

生意？實習嚟啫

Fiona突然有波

無食過

因為掛住幫襯黃店